求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

起左身未呀大家？

大西北聽講好多人驚西鐵塞爆
轉去搭巴士
換言之大欖、屯公極重要！！
730前有無手足有車幫手？？？

利申出緊天西，無車，大家加油！
要拎所有人被罷工！！！

自推10次，大欖屯公而家好暢順！

元西開始有手足

其實半個鐘之前巴打己經係屯公做緊野

利申：去緊機場趕飛機

收到！！！

推

大欖需要有車手足！！

準備死火

多謝手足！！！

自推10次！

屯公有手足
大欖上面有手足幫手
有車嘅不防出黎一齊死火

Push

有無人幫手搞下天水圍啲燈

屯公咩位置有人？
幾點？
打死火燈作記認啦
我呢度有兩架車過黎幫拖

擁

Tg 有手足715 屯公 anywhere
死火燈記認

唔係同一個位「炒」埋一碟好啲咩？

元朗迴旋處暫時十分暢順！
好多人搭九巴

不如上汀九前的位置？
甚至再前少少
深井上黎路口前
嗰度最窄

深井日日塞果d地方，比小小力就玩到幾個鐘啦，低成本

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

Push 塞大欖！

深井要7:30後先開始自動塞

要大鑊就要一齊同一位置
私家車唔同巴士啊

推啊

推！

tui

罷工 ！

我到元西
等多d人到就入車廂

地面手足靠大家！！！

西鐵服務正常

無咩人⋯⋯
元西都要人呀屌！

仲有香港仔隧道呀

Lush

推推

全部人唔撚好返工呀！！！

屯公入口 6:56
有狗車住九龍方向行

巴打好波

簡單啦
有狗車、又唔夠人
咪返轉頭走多轉囉

好多人罷工
少左人坐車係正常
平時都7:30先繁忙

想被罷工

岩 6點幾不是繁忙時間

等你好消息

冇人啊屌

係隧道都要塞

仲係好撚暢順

各位請記得塞到我翻唔到工呀！唔該曬

大欖

715喇

Push 病要帶口罩！

西鐵做緊野了！！！

求下知地塞埋大欖

大欖730前一定要人 如果唔係已經過左返工個批

連登9up勿認真
所有路面一切正常

大欖跪求車手

0718 大欖仲好暢順 一架架企滿巴士正常開走

元西阻門
延誤中

大欖呢

大家幫幫忙...
你地唔塞爆佢 我好難罷到工

元朗人已經怕西鐵上唔到，唔好搞博愛迴旋處呀，即死畀你睇！

大欖仲未有人搞

炸炸林搵人停架車入去死火
唔塞同唔到公司講番唔到

推到大欖博愛塞死 咁就慘啦返唔到工

元西已死
大欖要人

push

有車既唔出呢世都冇得出架啦救下你地

推 搞死巴士 快

push$

未塞呀， 咁我番工了

西鐵個個轉晒巴士啊！！塞大欖

西隧都要呀

true

快塞汀九大欖
我都好想被罷工

就黎夠鐘岀門口啦

真呀

鐵路嘅我地做緊野了
地面手足呢

屯門轉車站有狗

私家車ready未

唔講咩公司
我係我果team中層管理人員
同事請晒 我請唔到假
我唔番就間公司今日收皮 請塞大欖令我番唔到

死火玩唔耐，回旋處狂兜先任玩

一野塞撚住汀九個位 屯元天一齊食早餐

要塞住條巴士專用線

嘩我最驚黑社會
好唔安全，今日唔返工了
容咩易一陣俾人無差別咁用棍歐

哇

巴士專用條線順到仆街

汀九前去荃灣同青衣個位

大欖唔得就汀九

警告你班廢青 千其唔好塞大欖都西隧
大西北人返灣仔搭巴士必經呢兩個地方

被罷工！！！

慢慢數緊錢 暫時得我地一部車

好多人齊心搭巴士返工。 都無塞車

大欖仲好暢順

八點到黎 快手

屯門公路可以自動塞

基本上朝朝都有炒車死車

手足 大欖好順

快啦手足 需要支援

手足屯公好順暢呀
冇人搞

由大欖過埋汀九去到長青都好暢順

加油！

大欖入面有開始慢駛但未塞

搵人搞埋博愛迴旋處條小路，快

塞呀!!!

順到不可思議
我以為現在星期日

快d塞大欖呀，我要罷工呀

求下你地唔好放棄大西北 大欖要人。 另外大部過大欖既 必經西墜出港島 趕唔徹就西墜！！

大欖好撚順暢

塞呀唔該

博愛迴旋處已封左，但側邊條小路仲好暢通，巴士係咁走緊

推啊，塞鐵塞埋隧道就完美

有無人封埋側邊條路

大欖好緊要
係所有天元人出市區既命脈

Pish

大欖好暢順

睇下香港人幾努力返工

塞爆佢呀！！！

趕唔徹大欖就西墜加油！！

塞爆大欖

1950
大欖往青衣方向單線行車

原因不明，無撞車

屌

1950?

0750

膠咗sor

推推推

我要攬炒大西北

快快快快快快快快快快快快

0750
大欖往青衣方向單線行車

原因不明，管內無撞車

推呀

推左個半鐘喇我

推呀屌

我就出門，手足幫下手

博愛巴打加油
錦田撚表示想落元西幫都塞撚住左

又少車又順 一車車打工仔係巴士上面

被罷工 !

暢到司機都開得快啲

d人轉哂搭巴士 一車車咁出去

西鐵收左皮啦⋯靠你地啦

推到大欖塞

依家塞大欖已經冇用， 要返工既過晒大欖咁濟， 轉去西墜斷港島先係重點。

順到仆街

未囉…西鐵停左元天人就會轉巴士

仲大把人上大欖

大欖要人要車呀！！！

咪9up，大把人而家先係西鐵走

依加d人上唔到西鐵全部轉緊巴士 大欖要塞呀 加油

agree, 平時撘開巴士轉會撘西鐵, 撘西鐵會轉撘巴士

搭小巴出啦

咪亂講，仲有一班人未返工

推，幫幫手

塞大欖啦 好多人係元西下面等巴士

我塞左條小路，搵人幫手

大撚把人返930
不過大欖本身要塞都唔易
通常都係屯公汀九倒塞先會爆

我地手足係西鐵俾人狂屌呀
你地唔塞路面點對得住我地呀

好人一生平安

大欖路路暢通

大欖暢通無阻，岩岩過完隧道

汀九好順但唔似係因為大欖隧道嗰邊無車到

頂唔順通返啦博愛條小路

要源頭堵截，一出公路就好順，因為比平時少左車

主要位置有好多狗車，所以無人夠膽做嘢

推爆佢！

手足如果塞緊博愛，請你地兜落yoho走一圈，再響上橋位扮入線塞住條路，快推

頭先我試過一次，成功拖到5分鐘郁唔到

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

［突發］警察內部流出，有聲帶

仲順過平時

大西北出市區唯一途徑
麻煩大家幫手

大欖好順

大欖出九龍順到hihi

8:30am 大欖隧道好撚順暢wo

上咗架吉既268c 啱啱岀大欖 超順

大欖塞就成個天水圍同元朗塞死晒㗎，千祈唔好呀

大欖要照塞呀西鐵塞左成班返工撚轉緊搭巴士呀

大欖好順
樓下冇塞車

好順啊

無人塞大欖？！？

推爆

荃灣交匯處超級慢駛進行中

推 就9點喇

一車車打工仔係元朗西巴士站出緊發架

我仲未返工呀，好想返工

荃灣交匯處，大迴旋處，如果再多啲車真係不得了

失敗 屋企人7點9上車 9點唔洗返到中環 點做野架

巴士去到龍翔道就塞死了

東隧:好順
西隧: 塞(有位郁)
紅隧: 塞to the max
大圍迴旋: 有空位郁動，開始開車
彩虹迴旋處：正常

屌佢屯門公路平時又唔見佢咁順

唉 大攬都要架

竟然冇人記得大欖 西墜 順過平時。

失敗左啦

跪求塞大欖

唔好放棄 仲有好多人未出發架

塞塞地！！！

元朗癱瘓了

大欖完全無塞啊

元朗幫手塞下迴旋處呀！！唔夠力呀而家！！！

又通返喇